成身靜電 點搞

出完街，成身靜電

跳落海電死自己

可以拎住條usb線差電
唔好嘥

用放電絕招

拖條尾 ground 左佢

唔識控制靜電，點放

講野咪唔靜囉 哈